[FSG發大財😁] 利物浦 對 熱刺 1

好似星期日 12典半

Lau chu ho ball

transfer Windows hk 幾點deadline？

幾點關我們事嗎

完咗啦

希望牙正 幫我呢個利po 增添色彩

終於topic 唔洗深夜西波

一間咁大嘅專搞體育嘅公司
去到第7年都仲係講緊重建冇milestone可言
個教練最後拎乜成績都冇咩所謂
呢間野個ambition係乜大家心照啦

真係好天真
咁多年仲有期望

美國佬都係扑街黎

最期待畫面
夏天法國捧world cup
利馬打得好，叫價一億
垃圾利含撚比錢

剩睇買人賣人，唔平衡到呢
屌你前場唔夠人仲放走虫獨

1月6號已關

星期一呀戇鳩

星期日 24點30

Business club
爭冠為名，搵銀為實
上至管理層下至球員教練
都唔係想贏冠軍咁嘅

利迷表示無冠軍已經慣了

Fsg都冇話要爭冠

馬列斯走唔到，唔知會唔會冇哂心機hea踢

李城多次轉會窗都唔肯放佢去大會，隨時雙輸局面

一月中已經由唔撚要退到收 20m euro 啦 on9 仔

系 應該好似fsg咁拿拿林笑古

收嗲啦戇鳩
你搵比我睇呀屌你老母

使左75m仲想點

OFFICIAL: Naby #Keïta will remain an #RBLeipzig player until 30th June 2018. We wish to put the speculation about a January move to @LFC to bed.

1月14號官方出話唔會放
你邊撚隻屎眼見到20m呀戇鳩仔

💬 Ralf #Rangnick: "We won't allow @LFC to sign him early, even though they have shown renewed interest to bring him in during this transfer window."
邊撚到20m呀屌你老母

你又開鋪

咁都格劍

hi

呢個真

fsg: 屌 阿仙奴個美國佬搵到咁撚多 年年賺到仆街 又起埋球場都仲有錢賺
仆街 我又加入戰團玩呢個遊戲

（7年後）
fsg: 開始上到軌道了，年年前4又擴建球場，d球迷又唔會屌 繼續玩落去

方針就係
高普 = 以前雲加，低買高賣，拎到飛機盃夠，年年前4，幫fsg賺錢

至於咁樣玩有咩後果，好似妓咁有眼睇，利遲下都變左妓呢條路線

最慘而家飛機盃都無

20m會放其實係小息消息
(準確少少係中道 因為唔少人轉過)

有人懷疑 RB學夏天咁 (又係小道消息 利第2次報價前 同利講 你報呢個價 Rb就放
結果利真係報 RB立即Reject)
不停攞利來炒作

咩冇呀
你地咪喺香港睇住佢地捧咗囉

從來冇見過paul joyce james pearce ssn bbc 傳過

傳左咁多年都唔買Lucas
比熱買左 好失望

會唔會掉番轉 FSG 知你會reject所以拎呢樣扮做野

anyway, 呢件事上面磨爛蓆都唔會改變到FSG真19呢個事實

我以為會有250+大ching

人地25m買到盧卡斯呀
我覺得佢同利馬差唔多炸

TOP 6 唯一一隊賺錢，FSG 又然

利好識畫餅充饑

臨完轉會窗前幾日

傳
夏天簽奧卻斯，james

個個轉會窗都營造下個轉會窗 打2，300m戰爭 的聲城再動用旗下五毛色勢

今個轉會窗超越 80 分

我諗FSG玩左咁多年
淨投入唔會 高過人地拖肥老閭 呢2個轉會窗的投入好多

2xm 是好多年利 一年的淨投入量

屌你老母
竟然高唔過聖人
希望fsg 再接再厲 賣多啲人

覺唔覺獌啲隊友唔係幾鐘意山狗
成日指手畫腳

在對哈特斯菲爾德一戰，高普再次以祖爾麥迪比拍洛夫雲，他強調是正常，因為這兩名守將夾的時間比雲迪積克長。

「修咸頓踢法跟我們不同，加上雲迪積克狀態問題，今場決定很正常。中堅這個位置很重要，而且需要因應賽事調整，今天對哈特斯菲爾德需要簡單直接。」

利化vvd

一路都話而家係永續重建mode
遲下高普俾人sack或者佢唔續約果陣
又會一大班喉舌飛出黎話要俾啲時間重建呀之類
到底係邊個問題自己諗

開波前都已經捉住LUKAKU教路

就係vvd舊錢比左修

咁高人工 又冇建樹 點會鐘意

清走件肥西又整件新肥西返黎

神魔合一牙

又係時候為呢個轉會評分
我比八分

Summer: Liverpool losing battle to keep salah

加多個負喺前面

但係盧卡斯沉咗好耐，有得出場都唔係踢得好，仲要係法甲喎。

Woodburn最後有無借走

冇

Wilson 續約有如猛將加盟

上季都入成19球
今學psg又買左草泥馬 又有迪馬 邊有位踢
覺得佢去到熱刺會重生

留明

佢去熱刺曼聯呢D進攻靠個人能力應該適合嘅

利筆收入無計add on炸

你見echo班友俾今個轉會窗4~5分就知班友痴撚線
8分是常識吧

下場準備俾泡菜仔瘋狂中出
諗起都扯扯地

很喜歡她.jpg

痢唔買人都升返上第3
FSG又贏

FSG邏輯

唔買人>放人
由第4升上第3

如果賣更多 咪

因為愛 所以愛～～

FSG邏輯
前4: 陣已最
冇前4:冇歐聯要賣人減鎊

Wilson真係好靚仔

wilson ojo kent 雙翼後備
brewster solanke 前鋒後備
dhanda woodburn ejaria 中場後備

下季全面幻幻育成 買人？不了

下場就黎晏菲路

凍

係戶外覺得好熱

⋯⋯

小妹早知唔著裙，仲要今日冇著黑絲

隻腳凍到

dllmfsg

一樣小妹都覺得好凍

影黎睇下幫唔幫到你

今晚打邊爐 ， 買咩送好

羊蛋

咩黎😅

因為愛 所以愛 ～～ 我利不需要獎牌

買啦問

Fsg ho ball

有無人比啲溫暖小妹？

畜生
浸到入曬味 再一嘢咬落去

你扮咩女呀 ，好嘔心

No deadline day drama at Liverpool - but Klopp and FSG remain united, writes @JamesPearceEcho

Speculation that the club were on the brink of buying Riyad Mahrez was so misplaced that Liverpool took the unusual step of contacting Leicester City to inform them they had no interest in the player. (James Pearce)

Liverpool tried and failed to convince RB Leipzig to bring forward Naby Keita’s summer switch to Anfield. They considered re-igniting their pursuit of Thomas Lemar but were put off by Monaco’s £90million asking price for the France international. (James Pearce)

Some will argue that he’s merely covering for FSG but Klopp is nobody’s patsy. He’s passionate and he speaks from the heart. If he felt he wasn’t being given the tools to do the job to the best of his ability it wouldn’t remain a secret for long. (James Pearce)

Jürgen Klopp admitted it is very difficult to select a Liverpool XI without Roberto Firmino after the forward bagged his 19th goal of the season at Huddersfield Town. (@LFC)

Klopp: "Roberto delivers, delivers and delivers. He doesn’t score all the time, he is not always brilliant, but if he is not brilliant then he works like a horse. It’s very important that you have this kind of stability there."

Klopp: “Ingsy is in a very good way, Dom (Solanke) is in a very good way. But it is not easy to pass Roberto."

Klopp: “Of course, there will be games when he cannot play, that’s absolutely OK. He played quite often, that means most of the time I think, ‘we should try it again with Roberto’."

wilson and Exxxx 去邊個clubs?

wilson -> Hull
ejaria -> sundeland

高普用死d 契仔 model,老母,摩蘭佬 等比人炒

無期待過

捧利只不過係想有一隊波追隨下 比自己一啲動力睇波 得閒可以J下歷史 想佢有雄心贏冠軍就真係不了

期待馬斯條柒頭走唔到

如果佢走唔到 正好示範比fsg睇咩叫strong hold

走唔到 係因為條柒頭唔值90m

貼下圖好冇？

文字可免則免

竟然仲排緊前4

買左400蚊邊爐

季尾先講啦

如果得左，高普又升上另一層次

佢話3季有盃

扑街 ， 樽豆腐爛左

滾埋你自己個隻黑鮑

Mkv loan左去邊

fsg驚高普走多過高普驚佢炒啦

波台好多五毛user

軒同啦 兩個基佬去食早餐 （軒ig)

食完再射

你又知我黑

yes we are !

我覺得會同渣土一樣
只要高普明顯冇咗大部份fanbase支持
fsg是唔會介意sack的

響香港利迷面前捧埋啦

gay到

扮聽民意

不過民意依家好明顯

認為責任 FSG>高普

就算出埋一堆黨媒都無用

安德烈冶

話佢兩個無屌屎忽真係無人信

傳最後bid過isco

比多d機會木燒上場啦屌

算鳩數

年年轉會後都傳呢d消息

為下一個轉會窗 畫另一個餅

last bid 一個難度極高 除時要用幾個月傾的人

你信唔信

古走到 係因為垃圾利賤賣

廢中只不過係棚牙黃啲既br

monitoring mbappe

Breaking: Liverpool is prepared to keep tabs on Isco's situations. The club has been closely monitoring him for weeks, and will take actions promptly whenever appropriate.

唔識用3中堅既br

如果9下9下都前4 相信fsg都唔會再放錢出嚟

幾時有放過錢

認真isco成妹妹下, 拖慢晒個攻勢
完全唔岩利

睇下點用姐，打強隊要反擊咪唔啱
但打中下游大巴就好啱，技術細膩，做到小範圍突破，又可以係禁區頂draw到犯規，同埋係禁區頂傳到靚波比2翼入楔
打強隊咪出返3工兵中場加埃及文明防反

不過算啦，呢d球星利點會肯科水買，當笑話睇啦

利無錢買
球員唔會來

完

ox子又有心事呆望雨ox子的腦袋中央諸多鬼主意~~~

球星打強隊無得出
點會肯

之前軒冇出歐聯

真馬都唔撚會放啦

季中放咁撚多人證明左季前transfer都極fail

季中可以放咁多人出去
姐係呢堆人無撚用啦踢左半季
無撚用季頭又唔撚放
放撚完又唔買

想問如果申請手機版nowtv足球睇波 係咪只可以一部手機login用??

loan 個D除左屎獨我覺得算good deal
餘下既就屌你老母fsg啦

講真出幾件唔緊要 但要入返㗎 含撚啦FSG

Liverpool defender Joel Matip smashed the club record for the most passes in a Premier League game during Tuesday night's 3-0 victory at Huddersfield Town. (@LFC)

Matip made 161 passes - with a team-leading passing accuracy of 95.7 per cent - to beat Jordan Henderson's previous club record of 133 against Burnley in August 2016. (@LFC)

Matip's tally also ranks him third in the Premier League's all-time list, behind Arsenal's Santiago Cazorla, who completed 162 passes against Sunderland in May 2015, and Manchester City's Yaya Toure, who notched 168 against Stoke City in December 2011. (@LFC)

Curtis Jones has signed his first professional contract with Liverpool Football Club. (@LFC)

VVD仲要係12月尾個幾日官宣，結果等咗成個月，一個都唔撚簽 好撚嘢

橫傳王

問過skipper未

Fsg真係醒 一早就買左人 遲少少買 你班利迷就會期待有下一個

破咗skipper記錄了
仲多佢廿幾球

1

2

3

4

咁skipper點算

琴晚大ching後備入黎球單刀
跑都跑唔郁

can子出來

冇哂速度好耐既事啦

辣殺

佢唔肯跑姐 太錫身搞到佢成日唔肯去

想睇留言係咩

馬列斯去唔成曼城 希望我利暑假試下買啦

hey a hey a hey 簽到ox子～～

呢個not bad,等4年啦

Melissa Reddy on Liverpool’s summer plans: “There are designs on recruiting a top-class goalkeeper, with Roma’s Alisson heading a list of options, while they have surveyed multiple options in midfield and have also circled candidates to enhance central defence and the attack.”

勉為其難食熱狗

勉為其難噎撚死

講完同冇講都冇分別

今次7月係咪有300M洗

屌你老母班外國利撚話比咗嗰200m已經使哂落vvd keita到
講撚到好似冇賣過人走咁

yes!

賣salah firmino mane咪有

都冇

ching 你個名好文藝

平時計net spend 仲未計 轉播費 波衫 贊助 歐戰資格 英超獎金
要扣都係得人工 maintenance
fsg 賺到笑

岩岩MON左阿POST
見到個女球迷好撚正

點解我猁無D咁正既女

村上春樹嘅書嚟

轉貼啦

你躝過去睇啦
唔去成日去mon阿post咩

我好少睇書

Red

我唔是mon 我過去傾計 ，果邊多mk子

個波台9up區呢

乜puma 啲衫洗一洗就爛
咁渣

on9 前中後龍門都比你講曬

杰寧靚好多

杰寧gf d

呢個化妝化到咁

美圖獸獸

牙琴

聽日著黑絲

臭

有人奶

"Modern football sometimes makes me sad. Why buy a striker for £50 million when there is one waiting in the youth team?" – Pep Guardiola in 2009, how times change...

我

乜鳩

又改名

你咪又係

女利迷留名

李城玩大左，而家人財兩失，四次轉會窗都唔放，呢個泰國班主

怕咩玩大
好似FSG咁垃圾咩

呢D叫霸氣

李城有心搞波㗎
下下為錢咩

回應番上個post格ge 劍先

咁見大家都將責任推哂fsg度咁我就咁睇啦

我就覺fsg肯科水ge,但重點係廢中死追plan a

廢中的確好硬頸, 追唔到plan a寧願唔買。

咁唔通屌呢樣野唔得咩

雖然身為球迷 我就冇必要幫fsg慳錢 我又唔係股東 但重點係利馬條撚樣 monaco叫價成90m
咁樣比個踢左1 2季好波ge人 問心值咩? 又唔係咩神級數據。

唔爭lucas真係好有問題。呢樣野我點都覺得
廢中問題大過fsg. 你話fsg慳

但係 75m vvd, 文尼30幾m , 沙拿30幾m 咪又係咁買。30-40m呢個budget買一條友 fsg係根本願意拎出黎洗 高普條仆街爭都唔爭下而死追利馬 我就屌硬ge

邊個話我利今季冇盃捧
不過冇左Grujic Wilson Ejaria呢堆 Brewster收咧
可能連呢個都冇得捧

BREAKING: Riyad Mahrez did not report for training at @LCFC this morning. #SSN

雖然我搵李城黎屌FSG

但馬列斯堅慘,

元朗拿度 原來是利迷
足球小將post 成日見到你

係機場standby又變左空炮，佢就黎發癲

佢追唔到Plan A寧願唔買既原因 就係因為買完Plan B老細就唔會再比錢佢買Plan A

而且好多收購都唔係高普自己相中既首選 沙拿 蘇蘭基 羅拔神都唔係 佢想買既vvd同埋keita又遲到 其實見到佢已經盡量用啲非首選球員(球探塞比佢既) 好難話佢硬頸啵

元朗拿度都唔識

叩門王

我之前無留意佢玩足球小將

最撚on9就係用高普死追plan a 來護fsg

無高普既堅持，會有vvd死心塌地投誠？
無高普既堅持，你估依既球員走多幾多個？傾緊續約仲未走？

屌你你班鍾意護主自虐既人
之前br咪好囉 ，將貨就價接受左好多件所謂既plan b，fsg 同tc不知幾滿意
結果屯積左幾多垃圾
清幾多年都清唔晒仲要出糧

我真係唔撚明
愛球會點解要必然愛埋班主，咁撚奴性
好似藍絲撐共產黨一撚樣道理
仲要反轉頭屌人反fsg
即係你唔愛班主就係唔愛球會
仲例牌屈埋你係勝利球迷
你班人唔怪得咁多利迷討厭同你班自以為好撚官方又自以為好忠心既老屎忽劃清界線架喎

好耐無玩足球小將

奧燒續約

好過d南美球員

好耐之前有張元朗拿度.jpg
果陣第一次睇覺得好好笑
搵唔返了

話就話唔係首選,但冇廢中同意應該都唔會買,
fsg其實應該幾相信廢中,只係買人討價還價真係好on9
而且廢中不嬲唔鍾意季中買人

都係個句,
精壇好,呢度好,佢地覺得近年FSG營運得唔錯,
人腳開始好

係建基於高普仲係利記領隊,如果無高普,隊波又打回原形

但我睇法係,難得有古埃及文明組合,個個當打,呢2-3年係個好機會大肆擴軍去爭D野
但賣左古,到你真係下個轉會搵到個好野依然要等

夠唔鐘意季中賣人咪又係賣當家球星

無錯
我覺得高普始終係打工
佢性格，無錢買人，就會話夠人
但如果有個觸發點 攪到高普火，咁利就玩完

今年無前4,高普就有機會會走

因為都未發生已經有人反高普,發生左仲唔個個將個波射落佢到咩

羅渣士都有so7 屎獨carry 啦
果時咪又係fsg 高普打工 fsg 唔係油王唔會同你蝕住玩 你撐緊既係利物浦
你可以反 但唔會有用 因為賺錢冇你份 波衫你會買 同個商人講買個獎杯返黎 根本晒氣

唯有信高普講已經做晒所有野去留佢
可能古天奴真係講明唔會再出場，
唔踢世界杯都要走

唔知反高果班諗乜
無lalala同clyne 踢左半季 聯賽只係輸3場僅次鏝 18場不敗 歐聯入16強
可以挑剔只有和得多應該贏ge波，同兩個盃賽太早出局
咁都唔滿意，真係唔知佢走左邊個岩教

另外我又唔覺得無前4高普會走
fsg係閪但係唔係on9，佢地一樣清楚而家高普對利ge重要性，佢地做咁識生意實唔會搞死隻識生金蛋ge雞 ，無前4 ge話d喉舌最多咪吹會俾幾多幾多轉會經費支持高普轉移視線，點都唔會直接擺佢上枱咩鑊

雖然我反開fsg，但冬窗仲要世盃年真係難有大作為，今次真係俾時間睇佢黎緊夏窗有乜作為，定真係自己拎左舊錢去買遊艇

咁點解季中唔買人借人頂?

明知隊波中場廢 後防廢

只係覺得有d位置佢可以再做好d

右閘新仔瘋狂交學費 中場冇防守
守角球又zone defence. 換人又成日咁遲換
或者係死都唔換老母.

佢覺得唔買人 因為冇岩人買 可以理解
但係我覺得借人都可以解決唔夠人用ge逼切性囉

而家唔係淨係FSG決定到高普走唔走

高普係多蒙特地位咁超然都可以主動走

本來我都以為佢係d好固執好強硬既領隊,但古仔成單野睇到佢其實唔係

所以如果有路走,又覺得適合,我覺得拜仁佢都會教

而家唔係fsg想留佢,係fsg有無比d咩出黎令高普繼續留

廢中追利馬，fsg唔肯比90m，覺得只值7xm
但問題係fsg會唔知monaco會吊高黎賣？你明知季中買會貴，但你都照放古，揸咁大筆錢人地仲唔當你水魚咁禁？ 你呢d野係放古既時候都預左咖啦，你放得唔係應該預左要水魚價買人咩？ 你放古咁高價就得，買人就唔肯比多d

我明白你講乜，而我覺得fsg亦都有決心留住高普，正如上面講搞死隊波對fsg無好處，想佢地好似油王咁fing錢就無可能架啦，但25狜筆數加多幾十m我諗fsg都會肯俾黎留住高普

戰術上面個個教練都有弱點，呢方面我覺得瑕不掩瑜
我認同借到岩ge人係可以作為一個短期解決方案
但問題係俾你借得番黎ge人夠唔夠料入到正選起到補強ge作用先
最大機會做到ge係右閘 ，但clyne都就出得番，咁仲借乜

太遲了,洗200M都唔夠令班波去爭到冠軍

因為我地已經賣左個值200M既人

高普戰術OK架啦
睇返隊波 正選同後備都係頭六最差
之前可能好阿仙奴少少，不過人地增左兵
但係依家排緊第3
高普都算勁
係買人方法真係有得討論下
死追佢要 我覺得都OK 佢要既都對版
但話陣容OK 真係有d問題
正選佢要追佢要 今個轉會唔買 可以
如果想要有冠軍/穩前4 後備奇兵個d都要買 皇馬上季都係靠屈後備 莫拉達 占士仔
後備家陣得張仔做到野 拉子傷完無態 蘇難基太後生 老母後備獲獲都出黎柒
高普照話陣容OK 結果球會方面 真係唔做野
d平價 有d料既盧卡斯
依d可以upgrade 到隊波 就真係無試過
我覺得依樣真係可惜
而且球會窒俾高普個d都唔差
佢一樣用得好
羅白神 幾百萬 勁過屌摩幾倍
沙拿做埋正選

係利迷角度,會問點解FSG唔買多D好球員

係其他球迷角度,會反問你點解浪費咁多好球員同好領隊

你無心搞唔好包裝到有心搞啦,賣盤啦屌你老母

人地係倫敦有得夜浦姐
利市得披頭4博物館

史毒琴晚單刀都唔入

依家個問題係正選同後備實力差太遠

係頂級聯賽 正選同後備係要互相威脅到位置

依家右閘正選同後備都係新仔

祖高美斯交學費交左咁多場 佳尼幾時得 出番黎狀態仲有幾多 冇人知.

我淨係知前4 分數交得好緊 真係 1 2場上落
如果最尾因為冇買人冇借人 搞到自己出錯而冇左歐聯位 只可以話係自取

隊隊都補強 熱刺殺上黎機會最大

最尾前4 都好大機會係曼曼車熱

屌你老母

喂
我屌你老母呀

好喜歡她

好眼訓

渣GA
Sleep is for the weak

狙擊手

頂多十粒鐘

見到twitter 有人開jp 波個心都涼撚埋

LINK?

Leicester to fine Riyad Mahrez £200,000 for training no-show after failed Manchester City move on deadline day
阻住人發達

李城冇馬列斯仲大獲 佢地都要預左下半季冇佢啦

下次比賽日射波

佢地已經3x分

基本上上岸 但無野爭

屌你老母, 同一時間見到JWHenry 條撚樣post個twitter 關於賽車
屌

好gay

【體育】儘管李斯特城中場馬列斯入紙要求轉會，但最終還是未能如願加盟曼城，其好友在轉會窗關閉後，發聲明道出該阿爾及利亞球星的失望之情。

馬列斯（Riyad Mahrez）一名好友透過英國《天空體育》發聲明：「經過過去兩天發生的事，馬列斯感到非常沮喪，他不明白李斯特城為何會這樣對待他。剛過去的1月轉會窗，是李斯特城說會讓其離隊的第4個轉會窗，他強烈感到自己已為球會付出一切。」

「他首季效力時，為李斯特城升班貢獻良多，之後幫助他們創這歷史，贏得英超冠軍，他亦已做到了班主對他的要求，就是留在王權球場協助球隊護級成功。他們已讓尼高路簡迪和真禾特離隊，只要他們接受曼城破紀錄的轉會費，馬列斯就將會成為球隊史上出售最高價的球星。以我計算，他們可從當年35萬鎊的馬列斯身上，賺取5980萬鎊。」

「很多前隊友也告訴他要離開李斯特城，並必須為此與球會爭鬥，但他一直嘗試避免發生，他今季為李斯特城全力比賽，因此他應該可在這個轉會窗離隊。加盟曼城是其夢想，為哥迪奧拿效力仍然是他極渴望達成的事，但現在似乎非常遙遠，對於自己那樣努力為球會效力，最終卻遭到這樣對待，他感到非常沮喪。」
叩門王

連net spending都輸埋俾雲爺爺

dllm 咁寫文咩上面

利迷知足啦 無廢中我地重爭緊前七咋

晨早起床 ， 清新開朗

咪咁老定，依家啲分咬得咁緊，柒幾場咪落返去囉

反廢中真係痴撚線
佢換人係遲 係打死一套form無plan b 係甩頭髮
但個個領隊都有濕尻野ga啦
但佢帶隊咁嘅濕尻人腳都暫時上到前三
重想點
呢班撚頭 夠班係英超前四人腳嘅都數唔夠六個

話佢唔買plan B死追plan A
而家隊入面已經成堆垃圾多到借出去都唔撚掂
重買plan B入黎白養多幾件垃圾咩
點屌都係屌fsg唔撚俾多少少啦
如果季頭俾多個一二千萬已經買左VVD 同Keita即時轉會
而家就唔駛等VVD夾番隊波又唔撚駛煩中場啦

喂
我屌撚柒你老臭閪
衛報都走去信撚到十足
你唔撚好去睇daily mail
佢報13m啦
屌你老母臭閪叫你比堅d嘅料呀戇鳩仔
報紙佬寫咩信咩
你唔撚好去信利狗爭山齊士

仲要唔撚用腦諗嘢
肯收錢就放會唔會14號出官宣話唔撚比佢走呀戇鳩

去曬幫人護級

史堤芬杰拉德

好掛住他

班撚屌成撚日幫fsg漂白
而家又話咁只係報fact, 食撚屎啦
佢地唔記得晒果啲the net spend boys will be quiet tonite呀？

古終於射到一球 古一招

邊位

小妹去跑步，自貼黎😅

而家算好喇, JP,linda 同JWHenry twitter係咁比人洗版FSGOUT

之前?仲係咁比人當白武士打救利記咋

笑左 ， 不過當年呀走到呀p同k係開心既

但果陣有敗團唔揀 ， 揀左 fsg

//利物浦-永遠的紅戰士 facebook:

正處於養傷階段的基尼，日前意外現身於美國電視節目《Love & Hip Hop: Miami》，並有數秒的鏡頭，而這名利物浦右閘更被稱為「國際足壇的超級明星」

Love & Hip Hop: Miami airs on VH1 - FFT never misses it - on which the absent full-back was introduced as "my homeboy, international soccer superstar Nathaniel Clyney"

Read more at

拆家拆到出名

人地賺錢之後陣容勁左
利

人地賺錢=>陣容upgrade
利賺錢=>FSG財政upgrade

羅馬體育總監蒙治：「利物浦有否於今冬求購艾利臣？沒有。」

媽呀 好撚柒呀fsg

傳媒吹下風俾我地J下姐，唔通真係落bid咩

就算真係bid人地都唔會呢個時候賣喇

好似FSG咁天才季中賣主力咩

我地偉大既fsg樣都唔做下

所以我話李城今次玩大左，雙輸局面

睇一件事要周詳d深入d , 四次都阻人轉會，一定悲劇收場，唔係strong hold就是對的

你好過阿正近排個態

阿正沉到…

for can 子

fsg

唔係讚fsg , 係插李城o者

fsg

好耐冇見巴打啲iProA圖

牙正 貼埋d 牙e牙伯

已經乜撚都射緊落佢度啦
但我覺得高普唔會完季走
等左成年點都留低用下 keita 先
不過古爆左沙律夏天過蝗
基本上佢宜家要搵定人替佢

沒有fsg就沒有新利物浦
fsg將實現偉大球會復興的夢想

雲加

原來之前話200m 係打多左零姐
It will not be 10m, will be near to 20m

Jurgen Klopp: Why Liverpool were right not to panic buy in January - @JamesPearceEcho

Jurgen Klopp says Liverpool stayed “cool” in the January transfer window because it would have taken “completely crazy money” to land one of his attacking targets. [@JamesPearceEcho]

Klopp: “Unfortunately our business is only from the outside that easy. You miss a player for a week and you think ‘okay, we need another player.’”

Klopp: “Yes, we could have done something. But we need really the right thing. The right thing now, you don’t get. The 100% right thing, only for completely crazy money that really makes no sense. I’m not even sure that would work. And in the summer it looks different.”

Klopp: “That’s how it is. To do something just to have any solution that makes no real sense, to be honest.”

Klopp: “People obviously ask ‘bring him in’ because someone is injured and you need somebody else, but then the other one is coming again and you weaken both or the third one, it makes no sense.”

Klopp: “In this situation, you really need to stay cool. It’s more difficult when you’ve lost two games but you need to be serious still.”

Adam Lallana a doubt for Spurs on Sunday.

啲喉舌真係好積極幫fsg wash hand
goal果頭女甚至已經講埋夏天留唔到人將係高普責任

Klopp says paying ‘crazy money’ to replace Philippe Coutinho in January made no sense given Adam Lallana’s imminent return. (@TeleFootball)

It was Klopp’s decision not to reinvest any of the £142 million received for Coutinho – the merits of which can only be credibly judged at the end of this season. (Chris Bascombe)

Klopp is sure his squad has enough quality to finish in the top four again, but appreciates Lallana’s return is a factor. (Chris Bascombe)

Adam Lallana is a doubt for Sunday's clash with Tottenham Hotspur as Liverpool continue to err on the side of caution with the midfielder's fitness. (@LFC)

Klopp: “It’s really unlucky. It was a really serious injury in the summer. Because of Adam’s quality and attitude in training, it looks immediately like we can put him in, but physical-wise he’s not fit.”

Klopp: “The two things that happened after his big injury were in the 10 or 15 minutes after he came on. From nil to 100 in a second, and that’s maybe what caused the problem.”

Klopp: “We really tried to be sensible with it, to do the right thing. But it didn’t work, twice. It’s really not a big thing, three games is like not being injured.”

The Football Association investigation into claims of racist abuse made by Everton’s Mason Holgate against Liverpool’s Roberto Firmino is set to continue into a fifth week, writes @_ChrisBascombe

Holgate and Firmino were asked to give their version of events, with the FA determined to be as thorough as possible before deciding whether any charges will be brought. (Chris Bascombe)

The FA were duty bound to investigate following the complaint made by the Everton defender in the Anfield fixture on January 5. A report was made by immediately after the game, and filed by referee Bobby Madley. (Chris Bascombe)

Beyond an initial statement on January 3 stating they would fully co-operate with any investigation, Liverpool have made no comment on the Firmino allegation. (Chris Bascombe)

And in the summer it looks different.？
夏天買人都係貴架啦

Arsenal,Man U, Chelsea all bought new players. So what still lost. Klopp trusts his players and they all fought for places and we WON. Which kind of management style better???

from fb

lomo子

但到這夜方發覺 前4何幼稚

萬一傷咁幾件睇下仲會唔會咁講

好憎依D贏一兩場波就出黎認屎認屁既垃圾

高普終於過條垃圾頭

Swansea？West brom？

點解唔可以買新球員再贏多啲？永遠固步自封 輸嗰時就話唔夠金錢足球鬥 明明自己隊波可以更上一層，係都要話咩trust 打曬飛機咁

人地輸比熱狗同搬泥茅夫
利狗輸比榜尾 咁都有得抽水
不過唔緊要 黎緊禮拜日就係主場比熱狗強姦

輸少當贏
撞正老母簡依場波黎踢
都有d機會偷雞

老母仲要儲氣先揀到波踢架

笑什麼 畜生 你也是垃圾利

老母屎忽bump開大力神搶到波，斜線助攻隊長H射入
1:0

買熱狗同簡尼首球對沖下

一於

球證睇完VAR表示越位在先

畫正方形

咪玩啦 佢仲企得後過兩個中堅

又反 吊牙

下,喺場上面咩?

你要認清FSG同高普唔係玩金錢足球呢個事實先

就係認清先屌佢唔買人

大家屌左咁多年fsg唔累

Panic你老母咩
明明一早同古講好左一月走大撚把時間你諗replacement啦

根本就冇諗住買又要扮
輸兩場根本就話左你知個陣容幾垃圾

屌你老母死廢中
買vvd嗰陣又話價錢唔係你concern
仆你個臭街而家賣古之後成億
又搬撚哂龍門
話唔想spend crazy money買進攻球員
俾啲骨氣學下哥帥 摩佬咁屌fsg唔通俾錢咪撚再護主得唔得呀死仆街

高普真心膠嚟

高普9up話唔想spend crazy money姐，擺明冇曬budget
FSG又簽到vvd同Keita番黎等高普唔敢屌

又一day

想問25m買Lucas 有幾crazy

FSG

咁快四點幾咋

最錯係贏左鏝

你方輸比鏝就會課金買人咁好死咩

Coutinwho

贏同輸都唔會放水嫁啦

fsg幾時走?

F$G 走先定利拎冠軍先

謝4就拎

今年咪攞左英超亞洲盃囉

Virgil van Dijk told to lose weight by Jamie Carragher after Liverpool record signing fails 'to hit the ground running,’ by @Kristian_Walsh

Carragher: “I think it will prove to be a great signing. But he hasn't hit the ground running. I think he needs to get fit and lose a bit of weight. He actually looks too big. Maybe that's to do with not having a pre-season, not playing too many games for Southampton.”

Carragher: “The big debate. You're taking attacking players from Liverpool and adding defensive strength they lacked, and giving them a bit more balance, but what will work out in the end?”

btk減完磅變左件廢柴

不嬲都係廢柴

Liverpool manager Jurgen Klopp has got to bring a trophy back to Anfield within the next year, says former Reds midfielder Didi Hamann. (@LivEchoLFC)

Hamann: “In Jurgen Klopp’s first press conference as Liverpool manager, he said: ‘If I don’t win a trophy in the four years I signed for, I won’t be here at the end of it.'"

Hamann: “He’s got to win a trophy. At the start of the season, I said that probably this year or next year, he had to do that. I think that the Champions League is hard to win this year, but next year they’ve got to win a trophy – full stop.”

駁唔到

人地當年利記屠夫黎

英超亞洲盃

meet target

利po 已死

yes 無話唔可以英超亞洲盃

夏文老啦
明明已經贏左都唔記得

係隔離轉會post見到
今年轉會窗 6月9 - 8月9

有個問題係
成個月 被西甲係度mon

Echo: Liverpool is losing battle to keep Salah 😂

呢個先係我熟悉既阿正

20間球會有14間都讚成提早完轉會
痢狗係14個之一

牙正復活喇

啊正Ho ball

人地轉會窗未開

可以話人地唔賣住 拖到7月1日
即係夏天轉會都跟得1個月多10日

到時又可以話時間唔夠

今年前四唔使打外圍賽 無得賴外圍賽之後先可以買人

呢個好似係季初已經傾好
其實完全諗唔明點解要讚成
好似31號前仲可以賣人比其他聯賽

其他聯賽仲可以reg人
係英超要喺開季前reg哂

正哥留埋番號好喎

下季都無前4
仲使乜買人

fsg就係想咁

仲可以賣人

FSG會唔會痴到升唒班幻幻黎用 之後賣唒啲人

9號後只可以賣唔可以買
真係符合哂fsg既形象

Virgil van Dijk, Nathaniel Clyne and Danny Ings have been added to #LFC's @ChampionsLeague squad for the remainder of the tournament.

Philippe Coutinho, Daniel Sturridge, Marko Grujic and Jon Flanagan have been removed from the list of players submitted for the group stage of the Champions League having departed Anfield during the January transfer window, either on a permanent or temporary basis.

兩場遊

哩兩場唔睇，又要等返10年8年

Clyne原來仲在生

佢食開大茶飯
做球員份人工是撚但啦

咁唔買人都唔代表唔借人架

借個勁中場黎頂頂先啦 屌你唔買人都

借左先啦 拉蘭拿傷完又傷

中場成班工兵 1d創造力都冇

買唔到人之餘仲可以賣人🤤🤤🤤

想知佳尼𠝹哂嗰11公斤霹靂可卡因未？

over咗

阿正 老當益壯

Klopp on Jan window: "We did what we thought was right. Would I have preferred to keep Philippe Coutinho? Of course but I thought it was sensible to do it (sell him)."

Klopp: "The players who went on loan made sense. Lazar didn't play for a long time, same with Flanno. Daniel (Sturridge) wanted to leave."

Klopp on defeat to Spurs at Wembley: "It wasn't a good game for us. They had a good start. It has nothing to do with this game. We're really looking forward to this game."

Klopp: "Spurs were sharp and awake the whole game v Man United. You don't often keep United as far away from your goal as Spurs did in that game."

Klopp on Henderson: "He's a fantastic player. He didn't prove that to me at Huddersfield, it was clear before. Hopefully he stays fit for the rest of the season - important for Liverpool and England."

Klopp on VVD: "I'm very happy with him. Few ups and downs. We will see Van Dijk at his best after the summer. He has to get used to this style of play. Everton, outstanding, Swansea, good, West Brom, bad game for whole team."

Klopp on Mane's form: "Even if Sadio isn't at his best he is still a threat. You have to go through and build on the good things. Sadio on average day is still a fantastic player."

Klopp on Spurs: "It's the most similar game to playing City. When you play one of the best teams in the world you have to put in your best performance."

Klopp: "We have a few nice options where we could make changes or not. The last game was good."

Klopp on CL squad: "Clyne not in team training yet but in really good way. He's close. But after so long out it will take a while to be ready to play. He has no chance to play in next round v Porto."

Klopp on Lallana: "Adam trains today. In an ideal world he shouldn't be involved at the weekend. He wasn't out too long. It would be better for him to train for next 10 days before Southampton game."

Klopp on VVD: "When Virgil came here he wasn't match fit. I spoke to him about it (leaving him out the other night), he expected it. We have to use the time."

Klopp on Jamie Carragher comments on VVD: "I'm sure that Jamie needs to lose a bit of weight. It's not an issue."

加力查叫vvd減肥

官方fb up左條沙比著利衫訪問咩意思
Btw ig見到沙比係日本原宿好撚正

轉完名，做乜唔 quote 返我先屌我呀？

你話冇 source 丫嘛，你有講明咩 source 咩？三歲小朋友猜包剪揼輸左唔算數要三盤兩勝呀？
咩 source 先算數呀？
係咩 FSGECHO 先算數呀？

哦
咁好啦

你最愛既 echo 呀
屌得你老母未呀
屌你老母呀喂～～～～

原本我就唔撚想理 d on9
但比我望到奉 echo / jp 先算 reliable 我唔扯火唔得

echo quote bild
睇清楚未呀柒頭
bild一開始吹到利簽咗哥利斯卡啦
屌你老母都戇鳩鳩

我聞到陣大敗既氣息

屌你老母叫你比d信得過嘅
唔係狗屎垃圾都走去信呀柒頭

咁有冇 source 呀
有冇 source 呀
你大大聲屌冇 source
收撚埋啦
你好彩喇
預著我

識唔識分咩叫傳聞咩叫真係傾過呀

又罵戰

獑之前又扮下考慮續

咁都有得格

利po傳統

FIFA has confirmed that #PL clubs will be able to sign new players from 9 June to 9 August, the transfer window will close before the season starts

已經谷左成個轉會窗

fsg以後唔洗買人
大力支持

不如只可以用青訓算

咁又唔得
咁我地偉大既fsg點賣人賺錢

見到右閘嗰2條撚屌我就火都黎

睇明辨擂台

clyne仲要時間起返個態
有排捱

邊撚度有一個字 “比d信得過”
衞報又話唔信得過
echo 又叫唔信得過
唔信得過又出
定你信果 d 先叫信得過
定係 done deal 完先叫信得過

無踢一年
看怕同e3一樣 都係操唔起

夏天可以買過

咁就慘

上季用到佢咁盡

傻西

Fit個陣同蘇7 麥斯 美利拉斯 比拿美玩彈彈波好正

齊心屌Linda好過好過啦

James Pearce
Paul Joyce
Chris Bascombe
Melissa Reddy
Pete O'Rourke
Guillem Balague

又單單打打

狗屎垃圾都係source嘅話
ox子一早話過利狗傳James Kroos啦

吊你牙

Klopp not having that Van Dijk is carrying a bit of timber but says it will be next season before he's at his absolute best for #LFC

係囉
搬啦搬啦搬個龍搬去火星啦
一開始冇講
搵完就話要 xxxx 講過先算
共產黨呀？
咁撚錫住自己老母覆人野之前就用下個腦先

花生

唉
你鐘意啦
唔想再同你嘈
自己話1月中
點知15號都未到已經official話唔賣

BREAKING: FIFA have confirmed that the summer transfer window in England will open on June 9th and will close on August 9th at 5pm, as voted by Premier League clubs.

唔好鬧啦

呀琴同呀嶽

Liverpool boss Jurgen Klopp does not expect to see the best of club-record signing Virgil van Dijk until after the summer. #LFC

傷左?

嘈下咪幾好
嘈下精神d
之前得正哥可以令到利子精神

個意思有問題

正子真係利po之光

同大家講, 如果VVD派膠唔好屌

不了
啲男優個個甩皮甩骨 睇見都反胃

BREAKING: @LCFC manager Claude Puel says Riyad Mahrez won't be in squad for tomorrow's game against @SwansOfficial. #SSN

又唔洗踢世界盃 李城玩死自己

本身覺得佢地幾有骨氣 但好似弄巧成拙

FSG真係公關模範嚟架
想走即賣

學下fsg啦 又執億幾

有晒career path
仲唔加盟？

呢場好重要

前幾頁又格劍

Liverpool boss Jurgen Klopp admits he does not understand the criticism Jordan Henderson receives. #LFC

李城上左岸 真係唔撚驚 反正隊波拎完英超都係以護級為主

人地4個轉會窗都話想走
李城玩大咗啦

睇尋日古狗精華 勁撚到

傳費明奴續咗約

終生約呀嘛
之前古走嗰陣已經傳緊

係話約已簽
但係未公佈

ings幾時入波正式重生

留名睇廢奴變合約戰士

u18比stoke反cup絕殺
謝拉特

準備夏天去蝗

vvd下季先出到?

我諗佢意思係vvd要一季嘅時間先去到佢自己本身嘅top fit

一季後正式利化

好喜歡它

屌阿原來5號先打熱
仲以為今晚

唔急喇，利記係破紀錄專家

破完人地不敗自己轉個頭被不敗
好快主場聯賽不敗都無埋

星期6晚wor

以為你話阿仙奴

好weak 日日八 九點先覆

咁東 8,9點算早啦

完左轉會 都重有transfer news

In Big 6 head-to-head games since Jurgen Klopp's appointment in October 2015 @LFC have won 9 more points than any other side

42 Liverpool
33 Chelsea
33 Tottenham
30 Man City
29 Man Utd
22 Arsenal

熱刺都唔弱

咁都有得J

贏到獌呀
我哋聯賽對獌近3場都係和
聯賽贏獌都要數返到so7嗰年

如果癡癡的等某日
終於可等到一生中最愛 😣

獌平時會大巴，但今次有山狗就以為自己進攻好掂同人對攻咪收皮囉

11秒㗎大巴仲撞撚爛咗

個正選陣好多進攻球員

識玩就打完熱狗先公布

續約只是為了賣更高價

Time will tell

利記星期六日早場波已成稀有奢侈品

西波西時間 好合理

又輸

kane 0:1

對獌早場

不過都係閪波

禾巧想你 巧想你～～～ 卻不露痕跡～～

黑鮑西絕無意義

天天想你 天天j自己

Erisken....Son...Kane...

Lovern miss...

Kane in the box... Kane shoot!

Hat trick! Hot spurs five Liverpool one...

放工

kane~~kane ......gogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogogo.....Harry kane ~~~~gogogogogogogogogogogogogogogogo

鳩up mode！！On

hea工？

唔hea , 認真做

原來下星期就飛

印尼快一個鐘 ，可以早過你地睇閪波

oh no! karius doesn't make the save
Mignolet is smiling on the bench.........

OMG ~~~ goodbye Salah

買左新電話

又扮女人

賣人未呀屌

重想賣邊個牙

linda

14號有無餐廳推介

😅 男朋友幾個月前就book定啦 ， 呢加邊到有位呀

😣

你自己食就咪撚搞咁多野霸人張檯啦

冇追轉會窗 mkv最後去左邊

安德列治

借

想問下linda幾多轉會費，想益下各位利子有需要時用用

高級G 幾球野一Q

開波時間真係好閪

😞

🤩

🤔

🤯

續約未

成隊續曬條屌簡都未撚續

原來今場沙拉入到三球又完封kane就變返神射手

My agent will do the work

入自己個龍

原來人今場kane 咩都唔洗做都令先Salah 做神射手

放學ICU > big think 小明星

招人陪我跑步哦

重傳緊James

無胸學咩人跑步

莫問戰果，今場唔駛對大巴，釋懷地舒了口氣

對大巴對到嫌

今日咁凍 ， 唔影入面了😝 ， 你自己追po睇我以前果d

以前?我生前係賽跑冠軍呀

好撚嘔心

( Show Blocked User - Ox子^,^FSG好波 )

占士應該係市面比較平既一線仔
而且都識鳩射 埋門 走位勁 傳中
最大問題係波都唔識控
我諗70m 就有交易了
感覺上好過90m買利馬
不過占士仔應該唔肯黎啦
佢係拜仁踢得幾掂

la妹

比我揀 一定係要佢先到利馬

我地急要既係中場

鳩射味比佢鳩下囉 ， 還掂我利不嬲都鳩射開

人地拜俾4xm就有交易啦喎
點搶呀

不過最能驚係同皇做交易 ， 一個唔覺意換走左沙拉 到時fsg實比人屌死

除非換到皇既 中場+龍門

再買埋利馬

會屌少幾下

收皮啦利狗

真係要睇下拜 買完哥利 ， 重會唔會番james

喂 ， 聽日細力d ok??

講到皇馬可以偷球員咁

你唔賣沙拉人地又點會買到

十卜

聽日又可以丁大力神

都係反獌算 獌全部都係小氣狗來

聽日讓幾球 ， 比你係到揀小妹 過14號

踢防反都456利狗啦

為左然都要做a0

有遠射同Crossing
家下冇既野
買佢比買利馬好

我利全部死魚 唔比反應的

都唔知你入左，點比反應

小妹好敏感☺️

鼻敏感

屌你老母9唔撚柒搭8嘅柒頭都入嚟鳩up

Ragnar Klavan has revealed he is aiming to return to team training next week as he continues his recovery from a minor thigh strain. (@LFC)

傷左咩

傷咗幾星期啦

又玩小圈子 抵你比人杯

小你老母臭閪呀
大大聲走入嚟宣戰
你哋班撚頭就死魚咁撚樣
抵撚柒比濕鳩唔知乜柒嘢入嚟煩鳩住哂

Liverpool FC has today announced Petro-Canada Lubricants Inc. (PCLI) as a global partner in a three-year deal. (@LFC)

乜柒嘢嚟

我地味暗串緊佢囉

$?

fsg又然

最有火得返美琴

那來的勇氣

琴琴 愈來愈勇

呢度只有自己友互屌,唔益外人,過主啦

同蝗買James即係會放Salah俾蝗

高普：「在轉會市場已陷入瘋狂狀態的情況下，熱刺竟然能夠繼續留下哈利簡尼、阿里等的核心球員，絕對是相當厲害，我相信他們的防挖角功夫做得很好，隊內氣氛亦十分融洽，才可留下一眾主力。」

是咪暗串緊老闆

咪skipper 搞小圈子，整到古走

唔通我地都有更衣室問題

分幫派

唔通係古攪小圈子

Skipper淨係skipper某球員，冷落其他人

一句講晒,問題呢度係老細要買遊艇

聽日去睇男友踢波

互射幾多次？

波比續約了 ， 下個到佢爆發 再走了

掛住搞基都唔係團結下隊波嘅

Salah ~~~~

綜觀整個球壇，有遠射有罰球有手術刀又識得打邊路playmaker既，我剩係諗到個大力臣

1.5億放唔放?

我地有隊長

仲有美斯

Jürgen Klopp has said Liverpool will not see the best of Virgil van Dijk until next season and believes the “ups and down” the defender has so far endured since his £75 million move to the club were to be expected, writes @_pauljoyce

當年唔想俾多300萬磅

11點啲戲碼西到

賣俾皇巴的話
熱刺都未必唔放架

油站

不過，你買佢，佢同古又有無得發展到今時今日

呢樣啱
不過都有可能25古打唔起然後佢打起而家仲係度

其實熱刺真心勁，咁樣既薪酬架構都可以留到絕大部分主力

唔知丹麥人係咪特別忠誠架呢

不過我相信好大原因係普捷天奴，如果佢走就應該星散

傲驕

熱刺班人其實差唔多到一個臨界點
同利個問題一樣 冠軍，錢始終唔夠

佢地

獲加已走
羅斯上年都搞小動作
阿里換經理人

依家不停傳普捷天奴去皇 又傳kan

沉底post

無利子

kane 同Alii 踼完wc 仲唔走？
人工隨時差四五倍

嬌你老母
多崎作呀

丁力

屎達0笑到我仆街

利post已死

想問mkv係咪仲係到？

load兩秒先拍地 笑左

乜撚野把握力黎

笑撚到我

換走埋

借咗去安德烈冶

1-1

即刻影住條契弟

250

250由利敗家敗到鏝
49M

Gudmundsson 幾勁

佢好好命 人工高過史獨 跟到哥師

之前補時絕殺 救左幾次

要不是渣士 什麼都不是
Btw渣士輸緊

要不是so7就真
So7一走咗佢就變返舊垃圾

完場又影250

牙琴自從冇左隻腳 ， 不舉，被逼做小妹後 ， 個人都燥曬

隻腳仲喺度

Marko Grujic makes his third consecutive start for Cardiff City at home to Leeds. 💪

鏝般一齊儲印花

Jurgen Klopp says a second consecutive top-four finish will represent a successful season for Liverpool. #LFC

獌無普巴宗師 睇黎摩狗又要搞鬼了

Gary Neville labels Pep Guardiola 'a joke' after he names six subs at Burnley 'because we don't have anymore' players

新一代雲加

今年冠軍是我獌

假設之後曼全勝 而鏝輸多6場

49000仲要打猁

其實250 願意留係利記
當年佢其實sharp過古
可能今年去疤果個係佢

果陣踢假狗..............

冇睇場波
請問丁力做乜黎
睇鏝區屌晒老母

你咁講 覺得曼win唔到

50萬山齊士

1-0果陣
miss左粒必入波

好像當年殘仔打拖肥 果類

大家有無睇到古個頭 好撚7

唔洗當年
今季MANE都有場 打拖肥

250最後嗰季廢到喊喎
爆又爆唔倒扭又扭唔倒 賣倒50m真係執倒
係比哥狗調教成功

獲加底線傳中 史達寧空門唔入 炒左出界
唔入難過入

希望朋友隊可以打贏獌

殘仔個球我腦即刻彈左咬咬個反應

無咩希望

佢根本唔可以做main man
隔離一定要夾好好波既人
當年對手啲注意力去晒sas到
佢有空位走甩先勁

我覺得啱喎
Selling club季中賣主力又唔入replacement
有前4仲想點

屌最後個下真係畫龍點睛

史獨正選

離開利記的下場

Huddersfield茅到

唔好咩

華拿雙殺獌啦希望

第一步 turn on your ps4

喇沙利 喇沙利～～

睇阿post同獌即討
笑到我

如果獌贏左 離榜首幾多分

山齊士

阿post睇曼狗都半場推10頁

13分

最城
成個月 唔win都追唔到

24' GOOOOOOAAAL! @DivockOrigi collects the ball in midfield, drives forward and curls a beauty into the net from distance!
#WOBVfB #vflwolfsburg

認真連續有前4對而家利記黎講 係好勁架啦
唔諗下近年自己咩料先

人哋爺爺呢幾年都有杯落袋
我哋幾耐未捧過

Fsg叫好運請到高普

上年阿狗好像係最高分無前4

仲係渣士應該都係無機

球會又唔扔錢去轉會

未賣古之前前四係必須 依家有前四就執到

燒味足球

人地贏波即刻靜晒

55

😘

牙兔 聽日記得著黑絲上黎

拿卡後備

點解？btw我對黑絲穿左lone 😓

呢個教頭未必贏到冠軍
但係有佢，球隊精神面貌同組軍上會改善好多

人地德甲組合好撚勁
俾人後追啦

雲爺爺又然

一早話撚咗有mk
簽埋羊
隊波就勁撚咗成個lv

死獌狗比隻mk阿狗 勁到

聽講MK未去多蒙特前，你已經想買喇啵

山狗換mk真係抵撚到

MK勁撚到 好想佢威俾摩狗睇

阿狗成日贏一場 鳩一場

人地新兵出晒嚟士氣幾好

一哥搞咩

利呢

18不敗 輸2

好彩既係已經踢左阿仙奴

果場唔抵啦

MK恩啱晒阿啲踢法

利物浦位新兵直頭雪埋

3:0

咪話抵撚到
嗰陣仲有人屌爺爺食摩狗口水

19分鐘入3粒都唔算驚喜吖

同早兩場打精宮差唔多
20分鐘大炒

文加拉

依啲波先好睇講真
岩先果場曼狗

拖肥呢隊垃圾是打利先來料

上年最後果場打多個 都輸

留名等睇今輪得我利失分

痢有無英超

今輪聯賽榜
鏝
獌
軌
熱
利
阿

季尾就做6弟了

一哥d nigga廢撚到 無撚腦果下先大獲
不過都夠屌打垃圾利

Gueye同Niasse唔錯架wo

單刀唔入 水貨

保拿斯撚鳩jelly仔 緊係唔錯

因為大傷後復出啦

MK X 羊

4:0

越位越成個身位都得

個幾身位

越撚到咁都唔吹？

猁

垃圾一哥比人刷夠數據未

睇完呢球覺得有需要用Var

做硬六弟

差少少5:0
一哥

人人都輕鬆食一哥
除左垃圾利

下季冇歐聯睇你仲點買人
屌你老母fsg

其實阿狗依家全隊3個playmaker

奧燒 mk 同埋後備ge 偉舒亞 前面又有跑狗奧巴

後備又有拿卡 防中又有艾蘭尼

垃圾利班正選後備中場我都冇眼睇了

主場都要靠2粒死球贏
永續高Sir

爺爺後上奪四光榮退休

阿記個中場真係有派牌有控球 利

進攻又豬 賺錢又豬 球會地理位置又豬

當年mk係多仔勁果排係廢中教？

no,走左之後個季先爆發

佢因為高普加盟
但係杜曹先係識用佢嘅人

杜曹

所以之後就對爸爸say no

聽晚會贏，莊家小道，預計大球

又黎 記得上次跟左兩場

兩場爆冷中哂

Pochettino: “Liverpool, for me, have one of the best squads in England and Europe. They have amazing players, and great coaching staff and manager. They are so competitive. It will be tough.”

文加拉好鬼似沙高

啲nigga 都係咁

mk 3個助攻

Mk對愛記刷左3球助攻 唔打啦 唔打啦

點打阿 阿狗勁到咁

普師曲到圓

MK係好波啦
之前多仔都踢起左
擺明摩佬唔識用
佢浪費左咁多playmaker就知咩事

Bin c

ff下熱狗豬比我地 又比爺爺中出 跌落第六

爺爺再中出鏝

難d 阿狗條中場同利一樣冇防守

不過阿咁多play maker 瘋狂喂波 奧巴大把機會

劇本今晚WIN

印尼有咩好玩 ， 係味得印尼撈面

比人食雞

Virgil van Dijk says Liverpool have ‘amazing defenders at the club.’

“I think Joel Matip is a great defender. There is Joe Gomez coming through the ranks and then Ragnar Klavan, who I know from back in Holland, is doing very well as well.”

Lovren

美琴醬

世界上最遙遠的距離不是生與死
而是我就站在你面前
你卻不知道我愛你

世界上最遙遠的距離不是生與死
而是毒男嘅賓周同女神嘅閪

勉為其難被熱狗食

分開一千天 天天盼再會面😢

今年好可能熱前四 阿贏歐霸 利含能

懦夫係amazing 咁廢

列強贏波 到利要失分了

仲可能 ?
直頭係劇本黎

垃圾利個陣容薄到你傷幾個已經要搵u18頂

Fsg又贏
儲錢買遊艇

有意大利媒體報導，法甲的PSG打算於今個夏天，斥資5000萬歐元購入羅馬門將艾利臣，而這名巴西國腳的名字，近期則不時與利物浦扯上關係。

我地有歐聯
Win it 6 times

阿狗有mk奧巴之後反擊力同利差不多，但陣地戰有牛奶奧燒勁好多

人地阿狗4231得2個中場都有1個不停後上插入，利433，3件中場到唔入楔，得3個進攻點點撚破大巴

今年鏝獌熱軌
阿歐霸冠軍

老母會入楔

快啲叫 echo 寫篇 10 reasons why allison should join liverpool

Echo寫十篇why we dont need to buy & replace cou this window咋

in model we trust

靜到

大勝吧！利記

買龍啦好嗎

2號劇本
鏝獌軌利熱妓
熱 （Champion League)
妓（Europa League)

3號劇本
鏝獌熱利軌妓
軌（Champion League)
妓（Europa League)

4號劇本
利鏝車熱阿曼

利 CL

好想好似人地咁j下新兵

kane：要幾多粒出聲

利：vvd
高普：not best until summer
利：

今晚75m要比人笑lu

反擊已經遠超利物浦
水貨唔識入單刀 文尼控都控唔掂 費奴跑得慢 唔夠快 無速度

唔出咪無事囉

高普：唔關佢事，佢未到最佳狀態

有奧燒同MK傳下波已經唔同曬啦

板凳深度

up mud 9

兩隻雀挑機
其實冇乜意思？

唔知今晚model撲唔撲波呢

幽默感真係無得勉強

笑緊兩隊都係弱雞，半斤八兩

Jurgen Klopp on Liverpool pressure, how Reds can compete with Manchester City and his 'fantastic' support from FSG

fan 你老母
高普係多都係護主犬？

其實成篇文狂吹奏 高普

無乜點提F$G

give more time to fsg la

CL = championship league？英冠？

今晚豬埋 就收工

喇沙利

😕

笑死左

唔好咁on9啦

得返Can子推

😽

不嬲都系 😴

橙

大敗前夕 利post 一片沉寂

今晚就要變5弟

你見冇人反我推post , 就知咩事啦 ，得我幫手推

下個POST就叫勉為其難食猁狗

你有冇見過人出殯會嘻嘻哈哈

呢兩日真係好靜

靜靜享受今季最後幾個鐘前四嘅時間

係時候揀戰犯

輸少過3粒仲可以霸住個第四多一日
呢鋪真係輸少當贏

vvd

高普：「若我們是百萬富翁，您的鄰居就可能是億萬富翁，也許在這樣的環境下，也許我們會希望搬到一個沒有億萬富翁的社區，成為那兒的王者，但很抱歉，我不是這樣的人，而利物浦亦需要接受曼城這位鄰居。」

「若我們只談及曼城的金錢實力，就不能與他們競爭。曾有人表示，世上有兩支由國家擁有的球隊（曼城和PSG），而我們卻只有芬威體育集團，但我不認同後半部份的想法，芬威也是挺不錯的。」

「芬威總裁 Mike Gordon 最為支持我的工作，雖然他曾說：『抱歉，他們（曼城）可以豪購，我們不能。』不過，我認為比拼財力是沒有意義的，講求於場上擊敗對手，才是我們的理念，才是足球。」

「芬威總裁 Mike Gordon 最為支持我的工作，雖然他曾說：『抱歉，他們（曼城）可以豪購，我們不能。』不過，我認為比拼財力是沒有意義的，講求於場上擊敗對手，才是我們的理念，才是足球。」

我屌你老母啦fsg知唔知醜呀

睇廢中啲9up真係好過癮

廢中迷fsg

456

利撚，腿張開吧

簡尼艾歷臣中出湊莉久

睇住高普加盟
個花名由爹哋變左高賊，最後變左廢中

開始嫌

一齊同軒巨打氣

你估有人想睇你叫春咩
mon左你好耐
次次屌7你都屈人反軒
屌你老母唔好咁小學雞得唔得呀

禿賊

佢敢屌fsg嘅即刻變男神

連高普都讚fsg
反fsg傻鳩仲有咩好講

Should Liverpool beat Tottenham today, it will be their 50th league win under Jürgen Klopp in only his 94th top-flight game in charge. (@LFC)

你睇下人地亁地成日屌高層
頭髮幾濃密

我反開廢中的

高普讚摩讚懦又唔見你讚埋一份？

Mauricio Pochettino will not change his style for any team, not even Liverpool, says Hugo Lloris. (@MailSport)

Lloris: "We will never change the way we play, this is the mentality of our manager. This is what he tries to teach us every day. To be brave and have no fear of the opponent, even if Liverpool is an aggressive team too."

Lloris: "We always play the way we want, the way the gaffer wants. We don’t really adapt the system against the opponent. We try to get control of the ball, get control of the game and try to put the intensity."

我地廢中都係囉唔好意思
就算打密集 都係靠反擊

我地老虎都係囉唔好意思
就算冇人逼 都係會漏頂

今晚屌簡爭氣定隱形呢?

今晚中場會點出

軒簡老母

呢幾場都唔見有squat 流出 有啲掛住

Protest will target Liverpool owner John Henry ahead of Spurs match today

The FSG boss will again be the subject of a campaign around the city

有冇人可以去暗殺條撚樣

勇武

有得選嗎?

買左人就話姐

張仔

今晚幾時換人,換咩人我都估到喇

利迷做野反FSG 班仆街啦

唔係因為LFC而protest有咩好撐

我幾時有屈 ， 我靜係反軒炸wo

希望佢唔好做戰犯

呢條撚樣幾時死？
fsg又幾時躝？

啦

唔通要做到濕地咁先威威
你問下佢若果油王收購佢會唔會 reject
收到風今日有 protest 先臨急臨忙做 interview

個protest係屌點解同Tibet Water Resources Ltd簽sponsor喎
唔關買唔買人事

獌狗名縮又做乜撚野

‘The owners don’t say, next year you be champions or you can go’: Klopp insists he’s under no pressure from Liverpool plus how to match moneybags Man City and the secret of contentment
因為你老細西囉,仲想保前四,發夢啦

1+1 =2

主場打強隊又有得睇老母黑沙維上身

佢又攪咩

呢個未係一直屌緊fsg既原因之一囉
美其名叫冇俾壓力你
實際就係根本純想cap水冇ambition有冇冠唔係重點

我敢講 呢場勝負在於 軒

我反CAN

子

在文尼
條仆街快啲打返起啦

熱刺明叔

身為隊長真係要爆下 ， carry番個中場

講得好
李城奪冠都係靠熱血同戰術
希望你都做得到

睇到咁多隊都補強 垃圾利繼續用中場班垃圾

好期待睇到班戇尻利迷球迷繼續支持f$g個畫面

下年冇歐聯繼續咩人都買唔到 又冇錢比高人工冇人黎 yeah

阿狗開前4 mode已成定局 咁ge陣 真係有機連曼城都贏到

鸁曼城唔難 不過前4問過熱未

最驚熱前四 阿贏歐霸
冇得睇佢地狗咬狗

利wfc

在馬貼

今晚係咪有得睇摩蘭奴千里走單騎

坐暖張櫈好啦

在米神

仲出摩
出羅白臣好過啦

Suicide squat

卡
Joe Lovren vvd robertson
Skip Lomo
Can
Salah Firmino Mane

梗係懦夫+馬貼先夠刺激

尋日有人話利WIN + 大波

波就100%嘅
被人456就基本嘢嚟

懦+卡叔啦

Tonight's result

熱456

今晩就係水貨重奪射手榜第一位嘅機會
零封傾水貨帶帽

ward-prowse呢排踢得幾好 分分鐘又買過嚟

笑大人個口咩

點解屌米走唔到

點解fsg走唔到

被大炒的你凍嗎??

AC POST 講緊蘇一招

獌Po 有講 山一招

Liverpool confirmed 100%sure win squat: Karius, TAA, Lovern, Klavan, Robertson, Henderson, Can, Lomo, Mane, Salah, Firmino

dllm , 我忍左你好耐

你痴線架

一陣比人炒 就唔會咁凍

做乜撚野 老虎撚加 卡叔

這摩狗我不理球技有多差

爸b又玩野囉～

勁過古一招
回家吧

suso

射到第二次先講啦

1001

米蘭迷叫佢蘇一招 仲話射10腳都冇1腳中龍